[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森 討論區 (418）離仔首個1001 唔係唔上水留毛呀？

1001開post時希望可以copy埋置頂
(用依個留言右上角三點可以 「以此內容建立新主題」，用網頁版可以的話copy埋置頂嗰堆，用電話開post置頂內容會爆字數，可以留言叫巴絲幫手post返)

置頂有實用資訊

買game前你可能會想知

Q：隻game玩乜？
A：比較休閒嘅第二人生。隻game時間係跟現實時間，亦慶祝現實節日例如聖誕，復活節等等。遊戲著重你同動物森民嘅交流互動(隻隻都有自己性格)，慢慢一齊生活 了解對方 成為密友， 同埋裝飾你間屋＆島。今隻主題係無人荒島，新增合成元素，你要由零開始還債建設你心目中嘅理想小島。遊戲節奏比較輕鬆，預你日日開來玩一陣，啱玩嘅可以玩幾年都得。

Q：咩版先有中文？唔同版本可唔可以連機？
A：乜版都有 。可以

Q：Online 玩咩？
A：去朋友／網友座島度一齊hea，一齊砌野，一齊炒股票

Q：單機會唔會無咁好玩？
A：唔會，隻game係單機game，主要都係著重起你同動物之間嘅交流互動同埋打理你座島。不過多人連機時一樣有野玩咁解。

Q：對手掣好靚，有無得單買？
A：暫時只見日本My Nintendo Store有得買，但係...更新: 原來已更新可以用PayPal俾錢

Q：可唔可以用返以前啲Amiibo？
A：可以。

圖片來源 YouTube -> rEB1vlAiVxE

Q：買game實體定下載版好？有無黃店推介？
A：隻game預你日日開來玩一陣 實係下載版好，仲唔怕會益代理，真係要買實體我會建議你幫襯黃店買水貨。Read: 黃藍黑Game舖大集合

Q：同一部機唔同user save係共通？
A：一部機全部user都係住同一個島。

Q：一機多人玩係點？
A：只有1P可以推展遊戲進度，2P只係執下素材咁。

Q：係咪無得Cloud Save／轉移個save去第二部機部度？
A：無。但官方講法係「Online會員專用壞機／唔見機時尋回save file功能開發中」＆「動森專用 機對機save轉移功能開發中」 好反智undefined)

Q：有咩動物村民？
A：今集總共有近400隻。歷代全角色(好多頁):

特別版主機
入手請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經代理拎貨)

遊戲初期常見問題Q&A // 實用網站 //

•由於較時間玩(TT，時間旅人...)增加太多不確定因素，出現任何bug恕各巴絲愛莫能助
•Post超長交易list時請用五重引用(如下)，以免影響討論

[quote][quote][quote][quote][quote]內容[/quote][/quote][/quote][/quote][/quote]

An/iOS 「Nintendo Switch Online」app
可以scan設計QR code，連機時可以快速打字傾計

遊戲初期常見問題Q&A
希望新手問問題前可以望一望先
Link:

實用網站
排隊網，計大頭菜價，外島資料，設計pattern，設計主題曲，種花計數機，物品大全

實用圖片／攻略
真假藝術品，風水攻略，種花攻略，簡易全攻略

現正進行的活動

June Bride (6月1日-6月30日)
幫手影結緍相

係呀歪咀勁得意

留毛

簽到

簽+1

唔留毛得唔得？

吸管

咁岩佢走就冇留到
依家冇哂自戀type
露營地可以等那個男人強勢回歸

吸管都有心動過！但啱啱刷到小潤！

撚屌 香口膠重痛唔痛

請問有無人可以比我摸簡單壁板 暫時得淺木色
可以用機票換

我覺得吸管得意啲

講緊乜鳩
隻鞋抹咗半粒鐘清咗九成半

冇玩既lm

吸管真係好得意 係間屋普通啲姐

我有白同啡
今晚俾你摸

琴日你要舊香口膠 都唔要我

你等唔到姐 我玩到三點幾

你針對我 次次早瞓你就玩到咁夜 del fd

好呀唔該晒

有冇第二招 聽到悶

分手 離婚

離離

唔同你玩 我小氣

好難喎都冇開始過

好正

你不如試下送多啲比佢

同事sick leave 做死我了

好撚恐怖

同我玩

咁早瞓

唔要 我要單機

我都覺

直覺話我知 會取代佢本身果啲

唔允許

咁我淨係同你玩

好乖好乖

健康人生

尋日蘋果睇少我 幫忙追擊

雪莉送蝗蟲頭比我 我要殺左佢

唔好殺生

我要劏咗佢

邊個同我講呢種馬嬲用尿沖涼 所以啲手腳係黃色
依家見親佢都諗起

喂喂我咩都唔想知

支持

想要竹製便當盒

幫手

邊個呀

唔逐個逐個問喇 自己心知肚明

自然風花園椅
水果桶裝飲水機
貝殼棒
貝殼側背包
金條
要呢幾樣，thx

多謝你份大禮佢前幾日岩岩走左

成日睇埋曬呢啲無聊野

清diy

柴火！！！

我想要骨頭門牌 養蜂箱同積木壁鐘

我直接攞過嚟俾你

唔上

好啊thanks

我今晚都有流星雨
第一次

新手想問
個島剛3星
如果剷走d花 收起d家具
會唔會跌番去兩星

會 但2星又點

問下俾唔俾

我有惡到咩

數仔

有冇人想要

偷衫減掣 全場最惡

留毛
熱烈恭賀廁x回歸
你真係好靚仔救命

累到又訓左個晏教

404表示空虛寂寞

大妹 早晨 我岩岩訓醒

你有所不知
佢啲女女多到一張枱坐唔哂
佢話要比啲時間佢約齊先可以大合照

其實雷姆呢隻山羊點解咁受歡迎
佢嚟咗我個島差唔多兩個月
佢只係出過一次DIY畀我

開住冷氣加動森有催眠作用

諗起擺酒 有一枱叫前度

套衫仲係我身上

因為鐘意一個人唔係睇佢有冇利用價值

是日名言

點解我唔知有既

俾你索

然後比你著番到你索

點解佢唔帶我去

諗起都⋯

蘋果

你仲有咩爭？

因為要排隊 聽聞有排排

忍唔住

不如先拎個籌預約左先？
你就咁排真係唔知排到幾時

我就不了我想約離妹ok?

霎時感動

係咪覺得我好有內涵

內涵蟹

但我唔鐘意你無利用價值

你愛我 我唔怪你

離妹條隊

6月17日 交換寄傢私
任何人都可以參加 每日互寄2件傢私
記得留言或者係信到話我知你想要咩呀
好多人寄完比我但無講要回咩呀
*為免影響遊戲體驗 建議玩到一定程度才參加
內含傢私圖鑑慎入

唔係掛男神阿保都送走

黃金馬桶同肉球門牌仲有冇？

離妹而家不設預約
佢係屬於我既

龍克斯黎咗我個島 有無人想賣蟲？

仲有好多有排儲

多謝巴打咁有心
但只可以島主先賣到

請問仲開唔開，想要 黃金餐具 同 水面地板

原來係咁嫁

大妹第一

離離萬歲

咁邊個包尾？

廁所

有，過嚟啦

咁睇黎調返轉

離妹開放比咁多人
我摺埋先 自閉執島

傻豬嚟既 你點會咁諗

你係媽媽 有關愛座

世人都知你最愛廁所

我變左 依家唔係

算你有自知之明啦

佢愛既人太多啦
廁所已經無辦法再獨佔一姐既位置

唔該曬

分手 唔想見到你

你地慢慢爭

我唔爭啦
爭唔贏 我自願退出

貓b 早晨

你幾時方便？

今晚搶波波

係得你地搶我既波
我只係獵物

咁煮飯仔

想要中華料理啡色大圓餐枱 同埋50inch白色座枱電視麻煩哂

我係咪好叻
等廁所carry

尼姑同陳巴係咪好耐無上水

早晨媽媽掛住你了

你地玩 等陣又比人話渣

動物買賣GG！任天堂回應《動物森友會》居民交易亂象，將對買賣雙方個別做出處置

點捉

同伊斯蘭國家禁止打飛機差唔多

我都掛住你幾點玩？

點解咁話自己洗碗好有用

我地煮飯 佢洗碗
幾有前途

呢排好多ig shop

就算注意到呢個問題都無用
捉唔到

今日早啲玩好冇一齊早瞓？

唔同你玩 等陣你又屌我

可以交換呀是咪要加左做朋友先？

我已經不停讚賞你

留名聽朝binc

我5點幾先訓醒
我諗最快都要聽朝6點先訓得著

落埋廣告

想問刷動物係咪就係趕走佢地 再等新動物搬黎

咁你今晚搵廁紙啦

我今日應承左老婆早瞓

你讚人先係最恐怖

有空地就出去外島搵 咁先係刷 等人搬嚟自求多福啦

你今晚早到幾點訓...

換日前

突發有妹

咁我爭取時間同你玩
想傾下計

簽到 求高位大頭菜開島

儲poster張圖跟性格排定種族排好？

係咪有人想要野外圓木長椅

寄左鈔票金箱同紅色上下鋪
想要保溫湯鍋 (咖哩&綠咖哩)

我呀我呀

一陣寄俾你

係咪得閒買畫

蘋果，我想要藍唱片箱。

多謝

係呀, 而家開得?

我開game先 仲喺office

未放工既可以晏D, 我都就黎食飯

蘋果，我寄粉紅同銀bass俾你。

粉紅amp都有。

再問下有冇人接收1220紅玫瑰同1210橙色玫瑰?
兩隻都可以直接種到藍玫瑰 (25% & 6.25%)

麻撚煩

我十點先放 宜家得閒開埋先 之後夜啲就要十一點
你睇下要唔要買完再食飯或者晏啲

黑板同simple panel 同電子琴不如你過嚟摸。

sor 咁不如夜D

我又嚟

好 唔緊要 夜啲我再蒲頭

係邊隻？
同埋下次要quote我
唔係我驚睇唔到留言

你想買邊個 T好似都想嚟

達文西 / 藍色石碑 兩個都假

等Wanda揀完就到你

我可以接收紅玫瑰

係架啦 今晚唔玩呀

我要石碑

決定用種族慢慢儲
交換poster大行動：
定係應該叫儲poster大行動？好似冇乜人想換

NPC冇圖

我9點左右送上門

唔記得咗四重加密添

好啊

btw 你有無咩野想要我睇下我有無

有人寄左俾我啦，一陣寄bass俾你。

我想要文西

無意打亂你種族分類不過我寄左小桃同火鳥俾你

啱啱好 夜啲一次過開島俾你地買

其實我想用性格分類嘅，但我上網搵唔到圖，淨係得英文攻略書， 我怕po上嚟會有版權問題

等我食完飯

你黎左我要閂閘先
今日有人阻我影會堅嬲

受害者之一留名

上網睇好似得種族分類

攻略書英文又要再搵中文叫咩名 仲麻煩

下 我想同你影相都嬲我

暫時冇
唔緊要啦

今日唔會有人阻你
我召喚貓巴同你影好冇

當我無講過 我睇錯野

你閱讀u

有妹妹 想摸可以嚟呢個網排隊 冇手信都冇問題～

寄左學校椅子同掛壁電話 想要啡古董鐘同黑TOY貨櫃

早晨呀

唔記得你咩名
寄莉莉安同月兔比你
Btw 阿妹還好嗎

早晨 肥絲

再見

有冇人有男廁尿兜
想要兩個

好好呀，我好鍾意佢

留名睇你信箱有超過20個

我寄

到底會收到幾多個

寄左
山羊都岩

我開左朋友島啦 你得就過黎

想問吓有冇人個島有然然黎賣花？

你今朝唔係問過一次咩
我記得有人覆你有架

我而家都OK, 執好野過黎

收到

嘩 好勁竟然記得，但之後入去入唔到了

我有，寄比你。

我有，賣三色堇同埋風信子。

現在黎可以嗎？

我老婆玩緊，轉頭搵你。

寄比你呀

好呀！ 多謝你

過嚟摸壁板？

俾ID 我，add咗你先。

802052825351 謝謝你

add咗你。你accept完我，我開密碼島。

加左啦！好癲600幾個鐘

好似好耐沒有上線了

好耐無見啦。

我依家嚟得你係咪開

我叫峰仔

老闆

開左啦

係呀~ 有幾個秋天無見了

大妹

我有兩塊板收唔切。sosad。

你摸唔到個兩塊，我送比你。

老闆把聲一聽難忘幾時再派糧

你....

我想問下
你有冇藍白色衝浪板呀

我有呀。寄比你／過嚟摸？

我係game係咪冇見過你

呢度好多痴漢 我要封咪了

頂 唔好意思 巴打 唔記得帶錢黎 好快再黎多次

蟹蟹

餃餃

我有呀餃餃 寄比你

你花心

應該無。比個靚id嚟？

我有你fd架

唔可以

好呀
唔該大妹

大妹話佢寄比我
不過都可以照add

不如你過多次嚟，摸埋個兩塊。

冇呀

唔洗客氣

加咗。

愛你了

好 一陣加

巧京京

早左返 愚巴召喚

唔洗驚

係咪早開場

佢出現先開 買完就走
想打機

會唔會有人有白色貓衫

都可以見一面 不過我十一點都唔得

全身?

係呀 同貓頭一set果個

有 依家寄

唔該離離

我睇錯係兔 我無

呢件冬天先有得買 要MARK實南半巴絲

唔緊要睇下仲有冇人有

召喚下南半

我未返到屋企

咁睇你好唔好彩 一陣我訓左或者打到冇睇連登就無畫啦

仲以為狐狸死咗，墳都幫佢立埋

返緊去，11點應該得

你搞到我冇得見蟹

咁你叫佢開，你幫我買畫都得架

開左5P救呂遊, 聽日睇下有幾多頭飾

LMMMMMMMMMMMM

多左4間屋

眼

廁紙
差d又叫錯人

哭能左

已經唔見左

又有呂遊

眼仔

我重玩xb2哭能左好多次

咁你玩完未 我重有好多野同你玩

玩完啦
我依家日日無野做都去睇一次結局

聽日del返三間
2P而家拎黎做倉

有野做 你online同我玩

好似係隔左個星期
但我接近兩個月冇船

你想點

比多少少時間我沖埋涼先

打機機

打雞雞

你做咩

兩個月

深色鬱金香花圈DIY有冇人學

好恐怖 del fd

快啲啦

大妹黎唔黎架

黎

快啲

食緊宵夜

召喚 @奇異Wanda @Tartuffe
狐利之旅

巴打我朋友搭上搭寄左呢兩隻色比我
唔該晒你先呀

食完都唔知幾點

唔瞓都等你

你的好友現已顯示為玩緊xenoblade

我唔玩xb

眼仔食咩

舊石好正

買左

冇人覆

Hello

有冇人對巴克思有興趣

有冇咩垃圾想要

食糖水
fatfat

食完未

寄左兩個沙灘波俾你今日想要綠咖喱同中式羹湯保暖湯鍋我就齊set

等緊車返去

你的好友即是我
係我玩緊

你終於玩

好多支線好想放棄
但我又唔鐘意漫無目的咁升lv
佢啲怪又可以逃走 我睇劇情成日無意識避開哂啲怪
啲支線好似會間接引導我去升lv

有冇人有黑白西洋棋？

順其自然玩就得
唔駛刻意練經

我先玩到第3章
但我已經覺得個系統好多野要學

方便買畫未 差唔多要訓

可以啊。你開咗朋友島？

開左

你終於認你係我好友 滾動

我有強逼症一定要清曬所有做到既支線+開曬我去到既地圖先繼續推主線囉左勁多exp高過劇情怪10lv人地打我全miss

佢好多支線我諗緊如果我堅持解哂支線嘅話幾時先睇到結局

我原本都係咁
解解下就覺得點解仲未解完
唔想再解 一路衝去結局
等二周目先解

我又好手痕好想解
但我一日最多玩一至兩個鐘
分分鐘玩幾個月都仲解緊

好在xb可以慢慢玩 唔急
順便玩埋2
但可能前期就想棄game

又寄左兩件垃圾俾佢

但我唔想步我男朋友後塵
佢玩巫師3玩左一年

???

捱過左前期就好好多
btw玩完1如果要去玩2
應該覺得2個地圖引導真係垃圾

我唔係太鍾意玩二週目所以鍾意一週目完滿少少通關而且我想囉性格

佢好似變咗拾荒者，咩都收。

我想要沙灘波！

你要唔要沙灘椅？

新人LM

我得藍色同彩色沙灘波？可以寄俾你啊 你俾我打埋xb個boss之後寄俾你啊
沙灘椅我要睇下我缺咩色印象中我有白 黑 粉 其他都無

我有呀。拎過嚟俾你摸？

我想問二周目除左收集仲有啲咩新元素
我好少玩二周目 除非劇情有啲咩特別

原本都想拎埋先通關
但太想睇結局 越後越唔想等

有個空地有冇人有動物放出嚟🥺

個島剩少少位整咗個黑警竇

我等緊佢收衫

你想要啲咩

冇野想要

深夜推推Po
有無人係到

大妹～
日出更係咪得番我地

上個靚水

奶醬妹
好耐無同你地玩

唔記得左搵港女影相

我寄咗bass比你啦，收唔收到？

點會好多人

收到呀 多謝
你想要啲咩

無人再係到回Po

有無黑白西洋棋？

我係到廁紙呢

今晚食乜好

有 寄個比你

召喚廁紙
但佢今日好似搞緊滅蟲大行動

咁恐怖

生日快樂

好靚

你送嘢俾佢，佢會random放出嚟。你控制唔到。

聽日有高價大頭菜嘅朋友可以同小妹分享下嗎

星期四仲未賣

我學識左轉轉！

因為我影

分享埋比小弟得唔得

happy birthday!!!

莫講賣 價都唔記得睇

(JJ插沙)有冇人有仰韶走 想接
唔需要時旅得到嘅野 我都可以滿足你

我開俾你 你要清倉喎

我都唔小心訓著左

係度

廁紙

想去你個島睇下

聽日開比你點睇我差唔多熄機

好

諗住幾點訓

六點

你唔訓有咩做

玩手機

岩岩煲完劇

有咩煲

我堆左好多套劇未睇你韓唔韓

好睇就ok

煲緊梨泰院class

搵下先

暫時都幾有劇情幾好睇

amazon refund個郵遞公司好撚廢

結局好on9我推薦機智醫生，呢套好好睇

所以我開左分身買左佢 今日再寄俾你

可惜我琴日610放哂，唔係一定捧你場。

三期菜價473，上午場，有冇人需要？

可能過嚟捧我遞減型

月兔的照片

要放大頭菜嗰啲瞓曬，等我仲特登咁早 起身睇菜價

一係返晒工 一係未醒

早晨，你sanrio poster係咪齊曬？可唔可以寄埋淨低嗰兩張寄我？
晨早r poster

你差邊兩張 我今晚寄比你

多謝你

keroppi同melody
thx

有照片就放佢出嚟啦，我好人啲幫你接收

好快可以齊人玩車車

我可以繼續寄我有既海報俾你 暫時唔使回禮 我爆倉冇位

btw寄左光雄同克栗斯

寄ed

仲有無！

Btw點解我滿左10個島民 帳篷又有人黎？

唔齊啊 而家晚上成日沒有可以前任的島嶼

露營地就係咁用

可以俾你換走島民

有

兩轉可以嘛？

你走幾多轉都得，冇乜所謂，都冇人嚟賣

可以嚟嘛？

希望我快d有船比返你買

嚟呀，你走幾多轉？

我可以來嗎？

嚟啦嚟啦，冇人

駛唔駛放低野？

唔急

話說個泡今日終於去到初始運動型克栗斯 但係我仲未有相

我儲緊村民poster，有嘅話可以攞幾張嚟，冇都唔緊要

我尋日終於都有泡，第一個係彭花，第二個係小影，兩個都冇相，有相嗰啲又唔見佢出泡

冇閂，慢慢

7月之後其實仲會唔會有活動更新

原來我一轉夠了！感謝！

唔換係咪唔理佢就得

係呀

點解會冇？

我依家都係上去拎diy
同開島俾新手fd拎嘢

你個島係咪仲係得門口個忽有野

唔強求相既其實可以一早送佢走 可惜我已經送走左四個冇相既 後悔

係 見到唔啱心水既可以頭也不回就走 當然你都可以勉強接受嚟換走本身唔想佢留睇既島民 哩一個步驟就要刷 因為佢係隨機揀一個換 同埋露營地動物大機會出你本身島上面冇既性格

想問露營地有人嘅話仲用唔用到amiibo卡驚曬咗張

我就係講得奇怪，不如我哋交換返。

張卡無限用架喎

原來咁好

什麼什麼 講緊咩

咩啊
張卡do完會自焚架

係
好懶得執
好想動森出個功能係人哋幫我整島

聞西同石碑呀。

呢個啱唔啱用

你地有冇互相好友 有既你地自己互寄 冇既我再幫手

係咪見過最高價

Mission Impossible

有冇朋友有靚價 回到本我就算

473，但你有幾多轉？仲有十幾分鐘

一轉

等陣，即開

衝緊嚟

有無人島走和風
我有啲方形紙罩座燈同竹製落地燈
想搵人收留

師兄放唔放人

過咗12點啦

653但am

竟然有啲咁嘅嘢

仲未睇 究竟係三期定遞減呢

仲有扮fd畫畫

如果真係唔鐘意我都費事等相

我中左遞減

5P救呂遊出左:
面紗
達拉木馬
摩艾石像
烏茲別克帽
人面獅身像

有冇人換烏茲別克帽、摩艾石像同達拉木馬

最近做左咩好事

你上次中哂垃圾帽咩?

好似三個都頭飾/帽 最後一個係南極點

笑死

之前整完隻企鵝就教我新表情
醒目女

又多左堆DIY求接收

要呀, 我而家過黎OK?

轉頭寄比你

雷姆的照片
而家全島差兩隻未有

黎得

我終於學左轉轉

我仲差6個表情好想快啲學哂

我而家既目標係瞪

食飯留毛

瞪

我想學咕咕

渣ga

邊個係咕咕

嗯
個音效係“咕咕“
悠閒動物好鍾意做

我剩係諗到嗚嗚

寄左

清DIY

太強了吧

我頭先先收到第二張

但係都唔係樣板屋

原來係7張先岩

差三隻，不過呀一新黎所以未夠友誼

和風墓碑

收到啦 多謝

想要Lily Record Player同Tall Garden Rock

未見過

謝謝

呢個？

訓多陣，訓醒寄

想要clarkercart

即係瞪

今日亞瑟叫走但我未有相
好掙扎

呢個係嗚嗚！

我隻野教左我電燈膽都未教呢個

骨舌魚變標本嘅款

冇，留個friend code

但係暴躁教

晏d寄

咦, 其實我冇所謂
兩個我都冇
你想要文西我可以同你換呀

我都差6個
諗緊齊晒表情趕唔趕啲暴燥同大姐姐走

暴躁都幾搞笑呀
大姐姐就好似幾悶

依家啲diy日日都重複
想放棄要齊性格呢個諗法

分性格既DIY我差5個就齊
但我想要表情呀

好

今晚再見 工作中開唔到game

水果籃/水果桶裝飲水機
不過我知呢兩個都好少人有多
冇就冇所謂啦

得返圓木裝飾架、微型圖書館同夏蜜柑服
你10分鐘後開pw島比我拎黎吧

又真係有寄左啦

收到, 多謝

最後放走左亞瑟

雷姆今日執箱 有無人想接

你可以試下 應該唔得

雀斑

點解唔要佢

接你

樣板屋

Tst 睇到

講咗咁耐接我都未接

有冇朋友可以代整？

唔要相了
反正都係最想佢走果隻黎
今次pass左又要等好耐

咁真係冇辦法

原來啱啱嗰個係你

我整到呀

克栗斯(唯一運動) 帕塔雅(唯二大姐) 光雄(唯二悠閒) 放邊隻走先好

三隻樣板屋都未有相 個泡今日去到克栗斯到 我放佢走後日放假就可以刷

咁可愛都唔要
我戈隻連續兩日叫走我收咗相都唔放佢

真定假呀 我著咩衫 我隔離咩人

相認了

我啱啱見到哂你兩個

真定假架 間野係邊

水果桶裝飲水機我有呀

原來克栗斯間屋係南半特色

光雄就比較殘舊 同前作一樣

光雄貧民屋

我都唔想佢走 不過住樣板屋好慘

L字頭

光雄好qq 有少少想放佢走跟住再接

但係見到間屋我就

喺咁送嘢換走佢啲傢俬

D字頭wo 我隔離嗰個人男定女

隔離根本冇人

有冇人聽日有動物想暫托，有空屋

又有搬家泡泡唔知幾多日先可以轉移到住樣品屋既居民度

今日放星期六日可以刷都係我考慮因素黎
反正d相都冇可能儲得哂 (唔同poster)
所以我都係由佢走算

可唔可以要

我知你邊間 之前行過見到但唔吸引
頭也不回

我都見到你地

我今晚寄，我應該記得你名既

你都黎過淋花點會唔記得

我搵到人整了麻煩哂你

雪美執緊箱準備搬走了，會唔會有人想接？
島上面已經有三隻普通性格，而且佢講咗兩次話要走，上個禮拜仲送咗個倉鼠籠俾我

咪放左你係我島

我見到你見到蟹見到佢地

咁睇怕要送走克栗斯了

有冇人知

巴獵島 改game先有

原來係高科技

呢隻懶到仆街

唔玩啦 生日搵你

陳巴 我會掛住你架

你地全部都係假嘅fake

比人點相梗係死都唔認
我明

放心 唔會爆你個樣出嚟

好好照顧離妹喇

仲有成粒鐘先收工
想死

我要搵書睇

之前唔係話想轉工咩？

想睇咩？

想還想
而家唔搞呢啲野住
等武肺完左先講

前幾日又差啲辭職

有冇啲真心有益身心既書推介

點解要咁對我

我同事辭左
老細好驚我走

all except果啲聲稱睇完會令你成長嘅工具書/心靈雞湯

我再唔走就甩唔到身 要大半年先走到

a song of ice and fire

有本雜誌叫Being Hong Kong。幾好睇。

係你嗰隻懶姐

the subtle art of not giving a f*ck

想要Starry-sands Flooring

想要垂吊玻璃盆栽

我好似有水果飲水機 晏啲睇下 有寄俾你

過氣驚仲有人玩

2

3

4

5

6

仲差OoO同蜜拉張相

好呀多謝先

但矮身d?

矮身d
但動森入面d梳化得一格闊
所以好唔襯
寧願用鑄鐵木櫈 扮几仔

望下先

成套黎

冇人上線 好傷心

蘋果訓醒未？

1367都好睇

蟹仔離仔放工未

一本英文都有排我睇

1367係中文
香港人去左台灣寫書

有劇情喎呢個

呢本好耐之前睇
幾得意

蟹好似睇好多書

呢本唔算好長
我買左實體書
幾有趣
佢寫果時應該都估唔到香港今時今日會咁

睇書一定要睇實體

蟹識字

唔多
有時興起會睇一兩本
上年無睇過掛住睇新聞
而家又掛住打機

講起書 18年暑假返嚟香港買既書到宜家都未開始睇

時間過得真係快

冇位擺
我買左mooink之後冇乜買實體書了

咁可以有排你睇

以前最鍾意書展動漫展

實體書有書味

一年睇唔睇到一本

間屋有圖書館咁大我都會買實體書

以前睇教科書 唔知點做到 睇嚟考試用

從來都唔會係上堂/溫考試以外嘅情況睇教科書/參考書

我會錯意 我都係sem入面睇姐 有時要走堂 有時聽唔明 有時當溫書學野 或者聽唔明啲德文就去睇

絕對唔係課餘時間睇

唔鍾意睇書，鍾意睇電影同documentary

咁你有冇睇netflix WW2 in colour
幾正

我咩都睇
書 電影 劇 動畫 漫畫 堅係咩都睇
但樣樣都睇得唔多

冇，我睇fyre, theranos騙案, Tiger King, Don't f**k with Cats

我都一本未睇

Fyre我都睇左
好癲
但我懷疑如果唔係咁啱咁多意外 又落雨落到爛哂地
佢可能成功左

我睇反社會人格嘅人點解咁易呃到人，有本《反社會人格者的告白》就係講佢哋平時點諗嘢，但我一直的唔起心肝買嚟睇

仲有冇人要綠菊同1210橙玫瑰 (直接出到藍玫)呀

冇

黑洞啦

好啦唔問了

仆街，賣撚曬D菜，有可能星期六上晝上到63x

星期五下晝, sor

可能啫

我都有一轉菜未賣

次次都星期五下晝

大哥方便俾個clarkcart DIY我嗎

friend request sent

accepted

荒島，冇執過，路都冇起，懶

做左daily task先開島

慢慢 我都食飯先

有冇人今日有動物走

有冇code

雷姆岩唔岩

有幾隻悠閒

有妹妹摸
想要機票/傢私/無都得！
有意留個TG

好似仲有人放雪美

頭10隻

coming

光雄以外都

百合ok啊

對眼好似好奇怪咁

百合好qq
但佢會斜視人

想要綠菊 我係咪太遲

企鵝幾好

係咪要，開島俾我

都唔係 你開個pw島比我啦
7朵OK?

蘋果呢 佢應該未知佢個list 張地圖可以自己改做大西洋

11-20 好多狼

咁多狼

原來你刷緊

崩壞樣丹丹篤到我笑點

我仲有好多野未有
有排玩

巧蔻幾得意

朱祿

可以呀
我係咪無add過你 就咁開會唔會有cdrom衝入嚟

早晨留名
謝謝愛錫我的你

21-30

兔同橙色雀都幾好
你有咩目標

反猩細路 有啲心郁
順眼就得架啦

巧蔻我想要希望聽日刷到啦

你既順眼要求好高
我揀順眼動物 未試過刷多過10隻

唔會啦放心

巧蔻我都諗左好耐 最後走左

我好鐘意佢奸笑個樣

上面暫時得2隻會觸電

6月18號 交換寄傢私
任何人都可以參加 每日互寄2件傢私
記得留言或者係信到話我知你想要咩呀
好多人寄完比我但無講要回咩呀
*為免影響遊戲體驗 建議玩到一定程度才參加
內含傢私圖鑑慎入

ok

而家黎, 比3分鐘我

慢慢 唔洗急

入去掛機先

31-40 開始後悔冇要到巧蔻

咁好都唔要你目標係咩

呢堆好多好野喎

係囉藍點 香草 兩隻章魚女 兩隻熊

呢堆十抽，我到藍兔就收工啦

好耐冇見胡拉拉

唉 唔知 開始走火入魔

你想要性格定咩

晚安，有無人想過嚟摸樂器？

搵順眼架咋

藍兔都唔順眼

章魚女好得意喎

有無全套垃圾桶摸

蘋果今日幾點醒

呢排冇波波，否則可以放，有相了

呢隻都正正子

地圖可以自己改做大西洋

十分滿意 岩岩好用哂50張機票

呢張圖點整出黎

有學校桌子椅子 淺啡X黑

photoshop copy&paste

你張圖係有app可以記錄你刷島d動物定你自己整

30金可以換幾多小星星碎片？

寄左辦公室枱同露營床

想要藍玩具箱同淺藍TOY貨櫃

請問除咗amiibo卡之外 有咩有效趕走嘅方法？

點解要咁做

amiibo既frd-露營地
可以無視第十人限制

係個網一張一張copy落photoshop度排

好有心機

好有心機x2

有呀，夜d開。

過多陣黎，食緊野

巧

呢50抽入面
我每個橫行都搵到2－3隻想要

鶴g終於要走啦有無人接呀

豆腐

Hello大妹

好想換哂啲動物

佢喺最後一隻拎黎開刀
剩低真喺隻隻唔捨得

你唔介意樣板屋
定已經換哂

我依家開

我唔介意
諗諗下得番娃娃同雷姆喺樣版屋

有無人有啲正正常常嘅島民要走可以比我接
刷撚左差唔多80張機票都無隻正常
得返20喱數

你想要咩

我換剩盧姿同歐若拉
盧姿已經有相 一有泡就可以放佢走

娃娃我仲未收到相
收到都唔捨得

80張我又唔係幾信無正常樣
定係你要指定種族既動物咋

本身想刷玩具熊
刷到中間抽到莫妮卡決定要左佢
點知玩玩下error要重新開機 開返已經無撚左

咁黑仔

刷左80張都冇正常
會唔會係你嘅眼角有啲高

淨返gold bar

「我只係想要隻正正常常嘅動物」
「我對另一半要求唔高」

有冇人要 Shell Wreath DIY

機械雞

要求唔高 但
要有車有樓 外型要好 要溫柔體貼 風趣幽默

佢喺鴕鳥

吓勁似雞

我初初都以為佢喺雞黎

我

鴕鳥好多隻都好可愛
朱祿

小偲好可愛

終於刷到 再見了 今日個泡泡都係你到

我有隻冰莎你啱唔啱，我可以等你5分鐘既

本身今日未送禮？

大部分外出時間都有泡 跟著頭先再開game就入屋送禮 刷左大約8次就得左

宜家就要刷佢外出有泡 唔知過左12點有冇

我個島本身有佢啦 接唔到 不過都多謝你

唔緊要，想幫佢搵個好人家唔使放逐去荒島姐

起身啊屌 我要叫你搬走呀

我今日第一次見亞瑟冇泡兼送左化石
冇得咁玩

又要再等了

笑左

仆街仔

個奸樣

原來茶茶丸咁好玩

如果你俾未捐過既蟲俾動物佢地唔收，不過佢最仆街

Say個hi

Hi又喺我

係咪個島民仲執緊行李嗰陣係咪出去外島都招唔到新嘅島民？

Hello係我

佢執緊行李嘅聽日

豆腐b

蘋果

豆腐
你咁夜既

蘋果 hi

隊長 好耐無見

3點特登見你

咁瞓得

你搞咩咁夜 好少可
你失眠？

早抖～祝你聽日好運

訓完教
我前2日斷食左48小時

陳仔未訓

幫你推爆POST?

好呀你話架

1001 完

個po就黎2日 推下佢

都係影埋個告別相先

斷食有咩用

玩野呀𡃁仔

你google下

bb

蘋果我最近轉咗更

日出更歡迎你

黃豆

垃圾，無人

做咩唔訓教

我是個人

900kg大肥豬

你個頹頭仔

大家早晨

兜兜轉轉
又回到了原點

仲有100個po
加油推埋佢

早晨，蘋果你d野要現貨？定摸都得？

早

早晨，子瑜

早晨啦

曾經討厭既佢已經走左有10日啦
由第一日已經陪伴我既佢
原來你都唔係咁樣衰啫

我無所謂 你可以每日是但寄2件比我就得
記得寫埋回禮

愚巴 hello
你個島仲有無執呀

冇今日有動物走，都叫比d動力我去刷下

童心未泯 初心不變

加油祝你刷到心頭好

可唔可以俾多次圖嚟望下？

比啲時間我更新下張圖先

我寄左三塊你無ge黑板俾你。

我想要黑，灰，黃迷你雪櫃
同銀色freezer (打橫果個。)

今朝起身
1. 露營地有人 (娃娃)
2. 有船
3. 開郵箱胖達送真畫比我

未來會行一個月衰運

我已經好多日冇露營地客加兩個月冇船

船有咩

得畫，返到公司再check

菜價514
一轉一機票/大星星碎片
最好大星星啦
咩都無就一袋錢啦
放係機場附近就ok了

去返隔離post

乜update博物館有兩個月咁耐啦咩

未試過刷多過十張

我有果果，好優雅

424 update
不過原來我記錯第一日同我第一次有船
但都個半月冇

真係無要求 想要普普通通正正常常嘅
通常十張內都有
黑仔都係二三十張
多過嘅九成九唔係想要正常咁簡單

但係我係超爆好運

露營地出玩具熊 豔后

四張機票出茶茶丸

我十隻加埋廿張都無
呢啲先係普普通通

黑起上黎
我五張有三次都係陽明唔想要藍絲

黑起上嚟 20張有5張係戈麥斯 2隻陽明

5張重複 笑左

戈麥斯好差咩？

係我唔鐘意

露營客

有冇人要接彼得

仲未爆POST

早阿人魚. 好耐無見

禾地講heart唔講gold

太強了

離妹

接收左咩

陳巴 你棄驚可唔可以照上水傾計

我琴晚3點上黎 得大妹同我吹

返工好攰 我今晚可以同你通宵

你潛水去邊呀

暴躁松鼠condom咋

好耐無黎 唔知有呢隻

3點應該至少仲有蘋果

太天真了..我今晚正常訓希望得
我傾到1001

佢講左一句就潛左

去左荒島捉魚

唔得呀 我要同你傾計

岩岩接露營

咁你捉到咩魚

然後今晚會話攰早啲瞓

要唔要買? 優先比你同J先

兩真兩假
不過今晚最早都11點先開到機

早d訓啦今晚 傷身

突然覺得自己講左蠢野
睇黎未瞓醒

魚人
魚頭人身

食左未

我都諗左陣你講咩

魚人寶寶

屌岩岩又手殘未覆完就禁左reply+冇不推文

要唔要買? 兩真兩假 優先比你同J買先
不過今晚最早都11點先開到機

我怕我瞓左 再見唔番你

韓劇對白....

生日會見記得叫埋老闆
睇黎佢ot

有咩意見

無

腦殘栗子頭

冇問題

個泡去左布鹿斯到 又要等

我仲未搵到個泡今日係邊

今晚見

我倒奶以外都可以買 好似差咁張

倒奶好似次次都見到咁

我post左相, 數巴你有岩既我再同其他兩位夾下點買

有冇人接gym撚亞瑟

最右果幅

WOW入面最受歡迎架

想問下 岩岩有人走左 有無得同一日去外島搵完人 再去露營地迫走多個

我等講極唔聽上埋水再夾夾先

可惜今日唔係你泡泡

走咗意思係已經係空地？

係呀 外島有人可以邀

今日都拎埋安索尼張相
差布鹿斯

唔開機阿..芝牛會搵到我嫁啦

應該要去外島搵咗動物，塊地變咗有人接

咁再接露營地，就會話無位，要趕走一個

不過我都唔肯定

希望得 thanks

營地黎咗咩？

Yes 所以諗梗要唔要

露營地有隻自戀鷹
有無人有興趣

得自己邀請到

自戀pool 下隻可能係小潤

自戀梗係要豚皇